明天24号 好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

快广传！

快广传
朋友圈都发好了

快广传

建制派建设香港
为他们打气点赞

睇唔明

不用明白
广传就好
发给所有支持建制派的亲戚朋友
好人一生平安

那些黄丝就不用理会
我们盖多点就好
免费！

其實點票果個ignore 寫上加油、支持既字，冇人會知。照當建制票.

推一下！

曱近平

同志说得太对了，大家赶快转发！

一票多投民建联

好人一生平安